ox子（傷心的人） 入一入來

Hi 點睇我新名

好柒

垃圾名

做咩又鬧我

Btw 佢同樂觀sir咩關係

好撚型個名

點解咁問

狗名

名都要抄年廢能到

咪撚25 啦

兩個都係xx的人

麻友g

兩個都係寵物

屌你老母 九唔搭八

問x高峰屌打傷心的人

唔好拉我落水

Ox 高汁 但係 liy 個名太 on9

炒名狗

樓主冇創意 ，抄人野 ，一定大陸仔黎

加粒.先係

唔理了，總之好波

新移民

俾人笑個名on9仲好意思笑

反佢ok!?

點解

想同u fd番

你認做我隻狗ok?

抄名狗 dllm

橙無朋友

你同世清一齊做我隻狗先

你做我隻狗就差唔多 ，世清就唔知了

世清做左我隻狗 你都要做

搵曼聯名宿做啦

利狗唔係狗？

你係我隻狗

終於入來

我隻狗n賓同拉舒呢

好好睇住隻狗

樓上係狗

太多寵物了 讓肉酸狗比你 不收費

我會養到佢肥肥白白

很喜歡她 完勝

好喜歡她先係佢

屌那星ox子
笑鳩走左m達

Can子唔係利狗
佢已經俾人逐出利post

但佢係狗

Ox係車嘅好朋友 所以can子唔係狗

車嘅好朋友咪即係狗囉

容我張狂
Can子俾利狗杯葛證明佢係正常人
因為佢地十有八九都short short地

獌唔係狗？ 獌狗

為何戀愛可以當做吸過半支煙🚬

下 ， 佢比連囝bam左 ，之後比幾個手足食左了

問非所答

得罪連狗嘅下場

屌你老母連狗

算啦 ，牙撻得你玩留

反紅底連登嘅下場=bam

\|/ rip 無奶撻（一線頭）

牙泥 奶達

作爲車迷 我會爲佢傷心一秒 紀念佢嘅 9up 同埋廢

Ho ball ching

佢d 9up post 真係好廢

勁過球員

好名